其實有冇人知襲擊冇執行職務嘅休班警唔係襲警

法律好似係咁寫

而家仲有法律會唔會天真咗

咁休班警揸住支棍，係咪藏有攻擊性武器?!